SHF拉打特攝魂展綜合POST878 無心情諗標題

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

10月大戰
預計18-19

日魂 29

港魂 26

魂展預28號打後到

20年 1月 10月27截

2月

3月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

成班仆街又鳩up

突發可直運香港

命犯天煞孤星

連笨大伯母.jpg都找埋數你都係連展品都無

到

準備落地獄

有無巴打知仲有無build賣

善用不推文回覆

啊美有番,訂埋tiga甲

開始亂

全部網都禁到
應該好多貨

坦坦完成

今天起大家都是拉打

阿美都捱左20分鐘

買，到但今日開心唔起

到
已經唔識點回應好

我都係各1
但唔知ami運費幾多
Btw 又係時候吹奏

ems 1400yen dhl1900yen

顏料都當拉打

咁貴咖咩運費

本人同牙鼠巴打己決裂

你以為寄信咩
日仁就標準800 優先1500

冇心情 唔記得訂01

咁可唔可以取消返ami order?
我係日仁訂算啦咁
Sorry 第一次自己㩒唔係好識

Ami冇得取消

任訂喎

所以訂返了

店原則上不接受任何理由的消單。如果您存在不得已情況需要消單的話，請及時聯系我們的客服人員。

根據商品的性質／訂單內容／顧客的購物履歷，我們部分情況下會接受顧客的消單要求，但請註意消單履歷會殘留在顧客的賬號履歷上，並會影響您的賬號信用度。請您冷靜下單，並在下單之後盡力支付每一筆訂單。

SAL unregistered咪得囉，幾百yen only
shipped開始計起大概9-10日就到

揀左最撚平唔理幾時有最緊要係直送上屋企

on9 721難拉都可以因為有人蒙面.....唔蒙面既大把啦 起哂底個d又唔捉

唔撚再睇個bullshit會

比錢個時可以再改 到時再算啦

睇人節錄好過睇直播

我都驚自己會掟爛個電話所以冇睇

亞美有冇支架可以買

日仁訂左3隻 幾時會扣數 因為未買過

頂做功課miss左阿美隻01

出貨前

出貨先扣

有

要search 咩keyword

tamashii

正

訂完01但開心唔到

揾到了，等有折先買

請善用不推文回覆

仁叔無晒

唔係仲有咩

終於無了

唔出奇 阿美限1 佢限3
咪算捱得耐

Order close左

屌掛住做嘢無左件事

[member] 啱啱上堂miss咗## 仲有邊度有01/member]

im 50 85 再販

留名

where

日本某百貨有再販訂

qq

朗豪仲有大量

不了

唔係封ip果間

態度正確

唔係
只係買左85有啲懷疑人生, don't know 搶乜

上次係A?

你唔係預佢會認真答下話

節完都估到係講啲咩
樓主個名

朗豪仲有85

頭先見到朗豪坊有85喎

係無諗過無恥到拎721黎講

自己睇佢fb啦問

隻tamama有鋪99蚊

真係做功課？

預巴都做咗kol

想要買隻build 玩下，朗豪仲有無淨？

唔係你拍架咩

NHK

專收埋呢啲圖

google

[img][/img]

雖然日仁撳到都唔平得炒價幾多,叫做唔駛週圍搵

想要

信和落閘了

你個名
林鄭要玩咪陪佢玩囉

咩玩法 全部鋪緊急收檔

坦坦有得變坦克咁正既

朗豪坊果到都收咗舖

睇來個個買哂

真頭先5點deadline,有巴打救左我上水

諗緊買唔買呢個

早放工
到底搞咩
連商家佬都咁驚
陣間柒婆叫解放軍屠城？

伸手會員報到

出面有post講一車車

屌早放都冇用
都搭唔到車

仆街公司無早放

more

大把機會你其實唔使咁擔心

miss左

剛放工，成個中環都係人，從來未見過中環咁團結

點都會入到係早玩遲玩，你睇下時王今日一車車

思路正確 時王第2水任撳

聽日行去睇下有冇得入晒build exaid zio kiva先

幾時會
人類這刻有位巨星

是勇者最後不屈使命
留下世紀勇敢事蹟

屌

千辛萬苦先拎到姐姐隻標同無事訓先巴嘅轟鬼再次多謝兩位

老註好靚仔

我隻車車都差不多到啦

個四眼仔俾咗盒 盒底開過嘅中sad兔兔我

我仲有盒全新, 同你交換?

暗黑開盒法

辛苦你趕來趕去

我唔好意思你行咁遠就真

黨鐵執柒佢啦

訂咗坦坦，希望有命拎

今日玩到好癲

新手想問下港魂會唔會開坦坦孤好貴

坦坦日本限定

唔該哂

Thanks

香港0歲

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

邊位巴打

狗巴發生咩事

坦坦個價9算食水咁深

早

驚驚

突然今日變左放假, 不過朗豪坊應該都唔開, 留係屋企打機算了

睇咗五分鐘 好悶

預左架啦

又要番工

兔兔遲下又有劇

上位了 上位了

有諗過
睇下今日點先算

同po拍

係呀

fb d標多到啪啪聲
大手買入個位阿叔還好嘛

都係等緊個套傳說中佢有份拍個套痴線佬電影

好真骨feel

見人放個充電150蚊 支架都40

上位了

幾好j

up圖個野壞左

我up到喎

up到 但要撳入去先睇到
媒體mode有

未到男主演啲位未叫完全上位

咩係媒體mode

負評制隔離....
唔係P牌既伸手

早啊
擺工身體好

玩玩具唔睇說明書既伸手

今日朗豪坊開唔開？想買隻Build

講緊zero one zero one?

宜家冇開……

海關開過？

唔開好心fb講聲啦 咩年代 果然笨大

代理做野係咁

大家好，新手行過朗豪坊見到有隻01 shf display好靚想買，想問下可以點樣買到？

今日無開？

請問個展去到幾時？
想去睇但係呢幾日應該想去都去唔到

下年2月通販尋日上網訂，不過好多都close ordered

大家早晨

都12點半 應該唔開啦
好多鋪都唔開今日

SHF拉打特攝魂展綜合POST870 屌你老母海關連玩具都扣關食撚咗屎

#272 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

BB

咁你或者晏d再去睇下會唔會開返

大大個fb喺度 唔開門咪講囉 幾咁閒

屌突然間又比人鞭

請善用起底功能

你條撚樣等我仲以為你真新手，改個名陰鳩我

新人你好

狗官你好

嗯

我見到個名有哭泣兩個字，都有猶豫過

哭泣

扮伸手

撚到碌葛

我都有諗過但係無fact check

我太善良

從善良大碌葛

係咪想我放相

奚厷啲女同學

哪有

禍不單行 跌咗隻兔兔拳頭手

Hazard個隻頂住先

放相啦雞雄

咪呀

喱啲可以大家一齊幫手

完啦完啦我要跟我老公離開呢個世界了

眼看著妳難過 挽留的話卻沒有說

法老又未睇, 時王同01個劇場版又未睇

唔離開了

好得意啵呢個造型

四川今日都開到4點

後面隻兔兔整返好條腰帶未

展品係無問題.....

2020 QC之鬼
好擔心佢個黃色

新手想問邊度有得訂？

雙入

邊度仲有ZERO ONE SHF訂
好抵屌

shf隻zero one隻腳好似怪怪地咁

想知邊度有得訂

你尋日達唔到陣咩

唔知wow左未

孤仔開咗銀堡壘

Zero one算唔算股關節最接近真骨果隻素體？ 鎧武打後計之前素體最好係exaid 其實去到真骨level味？

終於團聚

開始多人

新手入坑，堅持淨係入真骨會唔會好傻豬

會 因為其他系列都好值得入 同埋我覺得而家d拉打都開始接近真骨 當然仲有一段距離

個人認為鎧武開始可以入

鎧武都難追

20週年版龍騎入唔入得過？

龍騎無龍自己諗

龍騎偏矮不過整唔差

有龍好貴同埋好難搵

Build d色真係好靚

鎧武打後嗰啲，靚嘅都炒到幾貴下

全新build hazard $800追咗

10月應該就得返兔兔 diend 金銀兔
睇下decade可唔可以平平地收多隻
再買條副廠白帶加激情頭

我買左條副廠belt同頭199

不過10月先有

呢堆骨正喎，等佢$20

台灣隻zero one 預訂都炒到二千台幣up

係 我就係睇到呢個

真愛

院友們夠鐘食藥

佢真係好得意

我而家都係只入真骨 早2個月先退左普通shf 最主要幾點 有無咁多位display同盒處理+金錢問題 如果都ok其實唔洗指入真骨 素體計鎧武打後果d都買得（個人感覺鎧武同drive都比真骨瘦 exaid就眼問題 build同zi-o就股關節問題） 一定無真骨咁完美

利申:新手

後面條仔極度可愛

青山幾時多左夜更

狗官唔係睇夜晚嫁咩

狗狗有冇聲援自己啲fd

好撚型

狗官做唔到嘅野

我有冇old news到
我而家先發現原來Perfect Kingdom隻左手係有渣住3塊牌

係

想問呢隻係咪真骨?包唔包架車同武器? 同埋邊到仲有得訂
利申窮學生+新手 希望咁多位清可以幫下細佬

已pm

如果之前為左個手型入三件廢膠都幾dum春

四合一反而好多人話不了 好似係

佢呢隻咁高汁搞唔掂

反而期待日後魂限

屌扮得幾似

相信要召喚呀寶

早阿

未截嘅

出齊再講打Zio尖我唔介意

これからのS.H.Figuarts『ビルド』シリーズの展開にも目が離せない！
sor囉

清知唔知邊到仲有?頭先預左清話佢間鋪淨係做現貨 唔做訂又冇得留

一陣出啲19 best match

鬍鬚佬

整隻咩拖lu標墮先啦

...天才

ching我都想知邊度有得賣，可唔可以pm話我知？

刀疤佬隻hazard 坦坦

一模多用笨大應該好樂意 final個隻就難d

估唔到喎 下面打黏土人？

Geed搞咩升咗咁多 二手都成4百

zero同阿妹

係咪80之後嘅第一對情侶

天才 黑洞

下一個年號係咪要出紅藍橙配超人

本來諗住去完朗豪坊先出去，睇黎直接skip朗豪坊都得

係啦，我就係諗好彩冇入到之前堆廢膠
如果為隻手入，真係會喊出黎

女秘書成日認唔到

有咁諗過 d色都幾難襯下

真係同入面造型好唔同

幾好身材喎，漲卜卜咁

今日信和 inp開唔開🤨？

身材有啲料咁

新人入坑 evol已截訂
應唔應該係淘記補訂

Evol
呢隻一定炒起你諗你啦

ep6

仲等緊孤開01訂

個勢似唔會開，出面個訂價都炒到上270-380左右
情況同之前真骨一樣

到時又一街貨蟹哂就好笑

蟹哂入多隻

瑞記到時又扣貨，你睇下隻zio
而家拎返出黎賣都要270

留名先

zio我日仁低過3000yen入 唔急等佢補貨
理得西瑞扣幾多貨 而且香港d鋪多貨都可以照炒

5月今日開01 shf 點訂..

有時認人唔一定淨係睇個樣嘅

正路呀
呢d批發商十算係正常

馬雲有幾間開返infinity war幾隻再販

[member]訂都訂唔到,禁唔到港暈換住轉一扭,點知連佢都截
淘寶有邊間係可信[/member]

炒狗死全家

所以我點解咁撚憎今日一入個玩具賓周痕

屌你老母俾料炒狗掃貨

想問前幾日係阿美㩒左隻01
係咪多數都會有貨?
第一次用阿美

又一個人人香港腳日

半個鐘頭有人話截左 訂果時望張紙十零個咋喎

留黎自己炒

想問下五月訂嘢信唔信得過呢？

唔該哂
問句嘢都比人負皮喱度好惡

又扮新手

對唔住呀雞雄哥

追post 隻坦坦好正
不過好貴

我收到隻dcd kugga再答你

咁多位早射

大碌但早射

打錯字添

要改名叫早射大碌葛

1千收真骨究極KUUGA

全新？

巴打係咪有賣呀？

我以為你一千收咗冇呀我冇kuuga 你睇下有冇巴打放俾你 再唔係上fb徵

搵過冇乜呀
我有全新build 20周年可加錢換

build廿鳩年已經一車車啦喎巴打

唔該巴

翻去j月讀啦你

我好鍾意你老婆

痴撚線 明明呢到以前係完全無人講佢

以前連你都淨係J poppy

見無人講無特別提炸 我一開頭就係j nico先既 雖然poppy都唔錯

邊個會J poppy
J馬蹄露都唔J佢

更加不了 撐警撚

狗官痴咗邊條筋啊J馬蹄露

狗官肚餓都唔係咁玩下化

Poppy都唔係咁差啫

夜更快啲派藥

佢好似係派藥嗰個

咁大家唔好食佢派啲藥
會變到好似佢咁想J馬蹄露

應該係狗官用美空去掩飾佢J開馬蹄露嘅事實
美空真慘

馬蹄露
馬場露

SHF拉打特攝魂展綜合POST878 無心情諗標題

#539 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

雞雄喱個時候帶風向有咩居心自己諗
大家唔好失焦 集中返文宣喺你多女度

個風向好似你自己帶出黎

由佢沉 唔好再推

唔得 你j馬蹄露已經比人mark低左

要求大乳置頂

平時J乜空都算
家下為咗貶低 poppy
寧願去J馬蹄露
到底要幾重口味、幾無底線
先可以做到

佢一訓醒見到應該笑撚死點諗到狗宮好喱味

推

即刻解封睇睇佢up咗咩.... 嚇撚死咩

pish

SHF拉打特攝魂展綜合POST878 無心情諗標題

#539 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大乳聽朝唔追po就睇呢個

睇完你應該食唔落
瞓唔著

鍾意美空嘅人可能係怪怪哋

Kikai巴洗唔洗入番條

11負皮

Hold左比人
有冇其他巴放

普紅？

Ultimate form

亜樹子個女

係時候入返手

機會來了

好過而家後追ver 1.0先啦

Csm Faiz gear 我都係後追不過合理價錢
唔知佢係咪都會再販呢

照咁睇多數都會

見人4k追條7百幾蚊既腰帶 有錢真係任性

等下 反正faiz gear個時好多sad 追黎無謂

希望新version唔會加太多野

追左喇之前

想要舊decade

呢隻仲難搵利申窮撚 追咗neo decade

追左咪算
不過個時d csm只係dx改下就出 同宜家個d差好遠

各位早晨

琴日係見到啦
兩隻都想要

碌葛早射

16了

只要夠長命 我相信csm decade driver都會再販

只要夠長命 我地五大訴求 一定可以實現

無錯 復刻csm應該係呢幾個月黎最大既小確幸

小乜勁確幸

咪臭系

新舊都有1

[/member]
重新入坑新手留名，朗豪坊買左4隻返黎，個素體靚過以前好多
真骨同build真係好正，有d想追埋其他build系列[/member]

neodiend dx槍 全新550有無人有興趣

加油！

又唔係蝗語 都唔比講

一車車build無得賣

做咩棄槍

港魂禁左兩枝土地問題

出處係日本作家 但真係用就得大陸同台灣 屌左好耐好冇

ok

覺得我盲屌嘅 自己去search
阻止唔到你用 但總之蝗我會term就屌

我自己就只係知台灣人流行用 見親用小確幸既都係台式店
你知大陸人用唔代表我知 當我無知好了

要咁專制既 連用簡體字幕呀 馬雲個d都唔該屌埋
唔好選擇性執法 你要禁既公平d 如果係針對人黎jer住哂 咁我都無計

諗住扮下文青 結果搞到如此不快真係抱歉 再見

大家早
大家安好嗎

我諗大家都係比較敏感啫
呢啲時候就唔好內鬥 打和啦

早好想同你做愛

早 我都係

早 你想同馬蹄露做愛

大家和和氣氣啦 我開衰左個頭 sorry

我...我一影佢地...嗚嗚...佢地就黎搶我電話...嗚嗚...就埋黎打我

早 幫狗官推返起先

佢啲戲假撚到
真係唔怪得佢係tvb都唔出名

唔關事 係我一直無留意開蝗用開咩詞語姐

兄弟爬山 各自努力 加油

狗宮對住馬蹄露

係咪子浩打傻左佢

其實簡單啲
做藝人無嘢突出無人留意就收皮

18

01好好賣

wow

所以咪要舔支

佢呢啲奶完都未必有錢賺

Ultimate form
會唔會再販

2打6奶完都無人識

得1....廢ga

揾到d好恐怖嘅嘢
有冇人想睇

狗官喱個時候帶風向有咩居心自己諗
大家唔好失焦 集中返文宣喺你J馬蹄露到

美空早晨

遊戲王條友真係打住飛機都可以過世

今個月中拎埋新第2隻

卡簿加8張卡

美空會員早晨

支持你射精她

狗宮收埋啲咁既嘢

攬炒

大家早

睇錯狗狗馬蹄露都岩

拒絕

讓隻俾我未

唔好抱住紅金再販ultimate就會嘅心態

求我啦

佢仲要係轉過名
名義上唔係再販

連老婆都咁睇我

求你都唔會俾嫁啦

少年你太年輕啦
追下post先再講呢句

咁求你俾我未

等我拎到手先
你無訂咩

最近先想玩番拉打
細個玩開sic

chaser 型到

01訂唔到訂坦坦算

01仲有大把機會既 啱啱先開

佢係衰矮。。。。

大家好上一上水

早，上一上水

卡簿都無 類似厚身硬卡紙夾埋咁放8張 不過用攝角方法固定個位咁樣

係 阿剛都高過佢

三個價

睇wiki佢米7都矮

聽日有貨翻啦應該
多到公廁咁

仲未訂坦x2

屈服咗，訂咗炒孤

唔訂派貨又升

下次揾代購搞唔掂先炒孤

「CSMダブルドライバー ver.1.5」は、音声仕様の変更はございません。
あくまで「復刻版」商品であり、外観および外観機能に関する部分に一部変更がございます。
予めご了承ください。

そして本商品の販売方法ですが、２種類ございまして、
① イベント会場での受け取りができる「抽選販売」
② 2020年2月に配送でお届けする「プレミアムバンダイでの予約販売」 となっております。

諗緊訂日魂定預寶好

預寶吧

聲效冇變

終於接佢番歸

唔急玩 最緊要有 等11月開訂

csm w ver1.5要抽

定係我我誤解左

我係孤到訂左10月，仲未到！

應該無理解錯

你唔係到貼點認

估下嘛

唔曉複件orz

平衡返狗官J嘅嘢

二手7500yen

國寶有冇tank tank訂

頭先行過見到有1/12VR扭蛋

邊度見到有？
我淨係見過Aeon有得扭

會場貨要抽，之後任㩒

馬蹄露巴貼既野真係有d衝擊

全部都係佢

日魂無曬貨

正啦我隻u甜微無對手 打住dcd先

...

係點認啊

上年6月我買2手都係七舊幾一對
好彩當時有買

後追好貴
真骨係咪時候好似metal build 咁 瘋狂rerun

聽日先去大阪，依家仲係京都
不過大後日先去睇玩具

要好睇運氣，我之前去睇無平野

反而喺中野見到一萬YEN全新W，過兩日就無咗

想要真骨Ultimate form
可用全新build hazard加錢換

全新未開neodiend dx槍原價放
有無人有興趣

CSM係咪岀W復刻

係咪個個都訂左海海perfect kingdom?

我冇

為左個狗牌訂左

係啊

只要有買其他 除左basis form 既
諗唔到理由唔買呢隻

隊長 11月mhw同resident evil有合作

無錯
為食妹變....

擊殺為食妹
睇片見個獵人一收刀會有扮喪屍動作好頂癮

又等現？我覺得幾靚

而家變咗hea玩純娛樂，早兩日單拖過埋MR200畢業任

那有錢

隊長都好少見人
我自己又唔想玩聚魔之地得閒清下啲任就算
100係打新滅盡200畢業打咩

100新滅盡 我單拖
125金銀火 搞唔掂，揾人幫
150 歷戰麒麟+歷戰溟波龍 我單拖
175 歷戰鋼龍+歷戰屍套龍 鋼龍實在太嘔心，風壓完全埋唔到身，求救算
200 歷戰炎王+歷戰炎妃+歷戰冰咒+新滅盡 單拖過，當挑戰下自己

原來仲有125, 150, 175啱啱先過50大關

聚魔之地根本迫人棄game

其實我覺得海海perfect kingdom幾靚點解咁多巴打好似咁抗拒咁

其實唔差 真香警告 訂咗保平安

出既第一日已狗衝uild line唔洗考慮咁多

殲世滅燼攻唔高唔難打,炎妃大絕搞唔掂

差隻金火未見到

Build只想補埋天才同黑洞就夠
最好就有埋cross z evol

build line有幾隻真係入唔落手
perfect kingdom 垃圾兄弟 great crossz同埋sparkling

暫時差night rogue用啫喱龍 之前見人300放兩隻 miss左

屌要買!!!

超高汁文宣
Source:

嘩勁靚

比埋be the one龍兔我okay?

老實人都出得麻麻

好靚喎

csm w 必入!!! 但又要抽又日本限定? 阿 好多野想入

基本上build line我反派果邊都冇入過 淨係訂左E總
Great cross-z都係入唔落手

反派係得evol姐

四眼仔呢

因為成部高達咁

後尾係正

求其幾樣都夠做返工動力

錢唔係無問題係入手方法

頂，之前睇爆箱段YOUTUBE，所以吸引到我買wizard，啱啱睇到有段大陸仔嘅開箱片，詳盡過佢勁多

人形豬，不了

佢連大陸仔都不如

btw，請問有無邊啲好啲嘅開箱channel推介

戴萌兔

我就係睇咗呢個大陸仔嘅片

屌你又用美空掩飾自己J馬蹄露
唔怪知唔買美空碟啦

佢長居日本, 可能因為咁都高質啲

望返其他幾個普通話channel
雖然唔係差但都洗唔甩陣大陸味

上過佢b站睇
班up主個個係到賀國慶
得佢一個冇post野

最近有咩好睇可以回復心情

早兩位

無

早米王

早油王

琴日終於開始玩mh

咪好囉

爆左機了？

呢隻game係無爆機呢回事

打哂啲龍當爆

狗官條女被鶳啱唔啱

問題有啲龍都要磨好耐先有

老細月底留幾隻Kuuga比巴打得唔得

嗰個睇左好多次 大快人心

睇下今晚打唔打到去冰牙龍

¥4200係買饅頭送畫 仲要係65*30cm

今個月都買好多野找數

慢慢

幅畫正

開頭用住啲廢裝磨到2046

苦瓜

一車車

黨鐵真係執柒左佢啦

你咁講先醒起Diva哥架車未攞

大size試水溫

個盒幾靚

早幾個月食炒訂左 老細平嘅就入啲溝番淡

唔急啦 睇下隻ooo

佢真係好正好型

等反斗城

Dive都爭氣

朗豪個魂展一車車

補極都有

No offense 佢呢種係咪叫包面

想入多幾隻突擊看門口多啲

入囉

三隻算for regular裝 佢成日原創啲19背包唔啱胃口

二隻咪算囉

好似係

好似話玩到14號 入shf嘅巴打要快手

第三個hairstyle ok得意

大家早射

好似好耐無去過旺角

好難用跳閘優惠

係佢全部都係平陰，應該又係要遮額，不過好似冇月讀個額咁嚴重

我情願坐巴士啦

唔計啲珍珠奶茶 月讀都叫鵝蛋面嘅 齊陰長髪都carry到

各位早 報個平安先

廢鐵有得你搭先算啦

但係包得愈黎愈嚴重

仲有得罪過造型師

正解

直情請左假，忍無可忍

被罷工or被罷學算啦

自首唔爭氣搭黨鐵

早d起身

有d巴士線兜路又塞車

不了
係巴士可以昏迷到落車

呢張太久遠，開始違反商品說明條例

搭得太耐會反胃好想嘔係咪叫暈車浪

訓練下啦

狗：馬...

油王好波

你又好喱味呀

sor囉

會長好

都係柒既
睇下對眼

屌一世美空都唔想記起馬蹄露

垃圾地方我撐巴士

都唔同隻綠 同我咪碳可愛咁多

厹成功利用馬...引人加入美空派

咩都睇唔到 淨係睇到大波波only

依家佢係馬蹄露派既會長喎

啊狗都係傻架 留名睇佢日日po馬蹄露

馬蹄露

已轉會

泊霧子跟隨狗宮轉咗馬蹄露

早呀

精神上支持

點解佢要咁傻

口裹叫不啦你

美空咁好都轉會, 點解

而家又開始吹奏美空

佢個個都吹奏既

我都係鍾意BB同你老婆多啲

我決定收返「邊個會J poppyJ馬蹄露都唔J佢」嘅言論，並為我嘅失言表示最誠懇嘅致歉，對poppy同各位會員造成傷害，好對唔住。我今後會謹慎發表言論，希望大家網開一面。

話左你個個都吹奏架啦

新手留名

早呀無無

早啊哭巴

估唔到狗狗你啲口味

小姐姐真係 好！ 撚！ 正！
我了

小妹既寫真集星期四就出喇 請多多支持

皮已正

課金支持

我等緊佢寄到
老婆打電話同我講叫我唔洗心急

早啊
一陣番工都唔知點面對

又小妹又老婆

超重口味

又做打手？

暴力行為已到無底線無法無天

早
做好自己

全公司藍？

支持狗狗
不割

早啊預巴

無無早

不了，割狗佢

早啊泊巴

無言感激🙏

我同我老婆共用Account既

割佢鳩

咁又唔係
我公司無藍 只不過好多政治冷感

返工唔講政治最舒服
勸又無用 嘈又無謂

藍絲阿叔最鐘意大大聲講自己政見
之後班c9又附和

都係架 大家輕輕鬆鬆又一DAY
只不過我唔知點面對1個人姐

係架
佢明知大家唔同色, 仲特登走嚟聊你講

返工緊係扮藍 藍到紅果隻

真
茶記大把
日日食飯聽佢地鳩up
連五大訴求都唔知就大大聲
又話收錢又話美國佬搞鬼

最撚叻話鳩我哋搞港獨
屌你老母嗌都無撚嗌過喱個口號

呢個成日有 都唔知想表達啲咩

虛心聆聽你嘅意見🙏

成日老屈港獨
老屈收錢老屈外國勢力

點解你覺得馬蹄露好J?
點解會對佢產生性幻想？

呢期加左價
後排都8000
一個星期去一日都好過返工了

我承認呢番言論係比較衝動同唔理智，事後我已經有深切反省，懇求大家原諒🙏

笑死原來尋日11點幾港魂fb出咗個post話唔開舖
啲留言好好睇

等班炒狗摸下門釘..

Poppy nico 美空 Ora 馬場 井桁 各po一張比我J先之後就原諒你啦

一車車係咁補都炒

不意外

Vin Lee 我星期六及今天都專登去朗豪坊限定店買野，你地都唔開，不再會來了！

個個一見到人放build就排470

人格分裂

一版版係咁放上架

等收貨

代理心諗賣到九算都比人係咁掃
今舖賺到笑, 好過批比啲大舖, 分分鐘以後搞多啲展或者放朗豪坊

昇球大墊

港魂自己攪...

聽卡苗個嘉賓話朗豪坊啲貨都係嚟自代理實情唔知了
通販貨應該唔會放上港魂?

合作掛

淨係馬XX三個字都出賣你本身嘅取向

我明白大家可能有唔少誤解，我會盡最大努力釋除大家疑慮🙏

轉自面書
【特攝情報】《假面騎士ZERO-ONE》第7 - 9集 文字情報

已經棄咗

下唔啱睇?

我衷心希望事件能夠告一段落，馬蹄露三個字能夠喺喱個post終結，助大家重回正軌、重新出發。

明知馬蹄露係藍，護旗手
仲要講寧願J馬蹄露嘅言論
我就完全不理解

係掛

咁下個post繼續你開

你地開啦

下個post標題：馬蹄露打手-狗狗

原來今個post都玩咗幾日

唔好再提馬閪ok？

1001

狗狗好變態

嗚嗚 你地打我

Sorry